典解譚仔食勿演要加一蚊..

撚極都極唔明呀禾

煙為禾地啲勿演系手打嘅 巧伸先架